港共有無guts彈 "科興" 鐘呢?

有
無

無啦
之前叫佢比data 佢死都唔比之外 重要強調一定會準時比貨

講明你知 想縮係唔比既

中國野一要見數字就收皮

港共3耳無data都會照買, 懶得理專家小組意見, 到時又變垃圾, 好似底褲口罩下埸

應該照買 買完銷毀

零可能會有guts啦
轉頭又再加碼拍條歌頌支那製疫苗振奮人心添啦

傻, 見數字先會比你
睇實際情況既話嚇死你

芝麻疫苗,有口皆碑

芝麻疫苗,有口皆悲

睇泥柒婆彈 "科興" 鐘